瑞典餐廳張貼習近平蝙蝠造型海報引發種族歧視質疑

菲律賓時裝界網紅、曾經擔任過著名真人秀節目《全美超模》主持的Bryanboy表示，與香港朋友在瑞典斯德哥爾摩一家餐廳用膳時發現這張海報，認為這助長種族歧視。經投訴後，餐廳撤走海報並道歉。

全文

一定係藍

He is arrested

一睇個樣就知左膠到不得了

支那人扮香港朋友

內文又係個啲搞到人將病毒同黃種人掛鉤之類既言論

張海報幾正

又扮香港人

咁宜D係咪又係種族歧視?

有權有勢嘅人畀人諷刺，關乜撚嘢種族歧視

針對佢個人關種族咩事

叫佢去中國睇下d黑人要訓街, 麥當勞唔比入因為黑人=virus, 唔知佢會點呢?

歧視蝙蝠

應該係歧視緊啲蝙蝠
明示蝙蝠＝支那人

明明係人工病毒就屈左落蝙蝠身上

明明係指向佢一個人，又何來種族歧視

似啲離地撚多啲，出世之後都唔知幾多日係香港過

嗰d gay pride 人 實係

個腦有事？情願認自己係支那人都要屈人種族歧視？

又係d死gay佬

雜種代表所有亞洲人？ 隻virus就係CCP最開始嗰陣唔通報全世界搞到咁 貼佢有咩問題？

咪撚比班粉紅左膠spin去racist，而家係針緊CCP針緊維尼呢個極權首領，同種族無關

香港D黃店夠唔夠膽貼相同POSTER？

反希特拉，反史太林，幾時比人話過種族歧視

係咪支那人特別脆弱

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

好正

同一張圖如果轉左trump一定冇事

整到trump成隻豬咁係咪又種族歧視?

蝙蝠俠係英雄,投訴個個即係話習大大唔係英雄,反中之心昭然若揭

淨係歧視習種

收皮啦Declan chan 香港事又唔理
依家見到Batman+習近平 自己就覺得racist
會唔會你個腦入面本身Racist 緊終幗人呀？

Vogue HK有呢啲垃圾實係shame

笑9雜種 關支那人咩事

係香港人(or non Chinese asian)先將中國人同asian分得咁開
鬼佬根本好多時係歧視全部asian 不過今次咁啱post嘅係xi
你以為佢同你一齊反共 佢只不過係歧視asian

Declan Chan 真係好撚樣衰
影撚衰晒香港人

佢地兩條友係咪玩緊屁股

所以佢哋好撚醒，作個orange man嚟淨係笑佢一個

品種歧視？明明係蝗

似係姊妹撞number多D

batman

其實唔落蝙蝠就真係吹佢唔漲

瑞典不嬲都好反支喎

可能人地好想幫雜大大含奶到雪雪聲呢

咁我收返

發大件事嘅左膠媒體：

篤灰人：

被指種族主義者既畫家：

涉事餐廳：

幾型

屌 入集中營啦

陳展鵬？

痴撚線間餐廳IG 比班人轟炸緊

其實歐美都有班極右racist會搞asian 之前喺英國住幾年都有聽過 我自己就比較好彩遇唔到 但比較多係啲街童為主 可能覺得asian比較好恰 瑞典相對好似少啲racist 但識親嘅swedish 都唔鍾意支那同支持香港

純粹因為聽落夠嚴重

見你咁整資料借個位黎
題外話，涉事畫家ig 有po 顯示以前試過殺老鼠作畫，冇詳情唔知涉唔涉及虐待，不過如果手足去佢ig 幫拖comment 呢幅畫不涉及種族歧視就ok， 可避免評論畫家或者佢嘅作畫能力

sor原來係另一個人黎

轉做普京或者Trump就唔racist

同意
而且出征可能會惹嚟反響

習係一個種族

班左膠到底癲能夠未

樓上巴打講得啱
雖則現實佢地完全分唔到Asian，都係會係街比佢叫我fuck back to China, 但佢地意識上清楚Chinese 同Hong Kong 完全唔同
未有反送中之前去瑞典，好多都識分開from China//from HK 介紹

又幾正點解香港文宣無香港人輸晒

呢個世界啲左膠真係阻住地球轉

整到咁撚型歧咩視

條撚樣玩開抖陰 仆街睇見佢對鬆高鞋就唔開胃

關撚事，個樣睇落似支那狗

支那人

佢哋會話 ‘ReVeRsE rAcIsM dOeSn’T eXiSt’

讚緊英明習主席係蝙蝠俠都唔俾

習近平支那種=全球華人掛

事實華南海鮮市場有蝙蝠賣
無中国人食, 唔通個到係賣寵物 ?
無中国人食, 點解人大要立法禁野味?

習近平代表黃種人？
咁病毒同男人掛鉤都得啦

張嘢有咩問題？

Push

第一眼都以為係

連fashion taste都match
好難唔係

push

條鬆高鞋gay 佬mon 緊 post ,係佢IG 問左句人民幣好唔好味
比條gay 佬block 撚左

死gay佬
大陸搞基要打靶㗎，仆街！

其實關鳩華南海鮮市場事，成個南亞都係海鮮市場都冇事

蝙蝠頭原來咁襯佢

崩口人忌崩口碗
你笑黑人條J細佢都唔會嬲架

麻煩大家去原本藝術家度留言支持下

點會唔關，你試下將黑人同猩猩key埋一齊，成班左膠屌到你上天

而家左膠連political satire都唔識分, 毫無文化, 剩係識出 race card cancel 人

Diet prada同 bryanboy declan chan好老友
人云亦云 成日講originality 但唔去思考件事
盲撐朋友

推

張野其實痴到周街都有

利申： 人在Stockholm

Declan Chan Boyfriend 咁快手Private咗
平時都唔多show Declan，會唔會分手

又係支那種

左咩呀 賤種支蝗仔就係

菲律賓仔嚟

Declan Chan條支那仔拖人條數
肯找數未！？

好多人恐同係驚咗呢一Type 人

LGBT

左膠歧視測試
1. 係咪女性
2. 係咪有色人種
3. 係咪關中國事

種族歧視嘅定義係乜都唔知

總之佢講就唔係啦

"你以為佢同你一齊反共 佢只不過係歧視asian"

我話之佢姐，宜家佢post 習種丫嘛，笑佢bat man 呀中國人

指名道姓都可以拉落種族

乜春都“種族歧視”擺明笑你習近平中國病毒都種族歧視

我咪話咗收返lo

條友仲要剪手帶掉落街

佢完咗隔離先剪 之後有story落樓執

利伸：一直有follow佢 了解fashion界入面資訊 但呢件事真係over react

條gay 佬眼光真係好狹窄 啲人留言話唔覺得歧視
佢叫人出嚟睇下呢個世界

左癌嘅武器

Fashion界係咪充斥好多呢d垃圾?

佢個post下面勁多white trash 同 Asian shit留言
其實真係應該繼續俾佢地玩抖陰玩死佢 等呢啲無腦既人快啲絕種

陣亞視味真係

on9; 咁以前 希特拉 等獨裁者 歷史漫畫，全部都歧視啦

True 最ignorant 嘅係呢班人
以為自己去好多地方見識好多 反而係最無知自大

Btw.. Vogue Hong Kong冇人留低

乜習大大代表成個種族？

冇追post sormy bad

見到堆話prejudice, xeonism同xeonphobia真係笑撚死
我覺得佢地睇Chinese就真係prejudice喇不過只係好個邊啫
仲有咩paint in too yellow就係引導人去racism
Criticize同mocking梗係醜化㗎啦加埋你幾時見到winnie the pooh唔係黃色㗎
meme/諷刺漫畫真係有智力限制

終蟈搞到而家成個世界既人受影響成班白人左膠仲可以係到講racism我先覺得好笑

不要問，只要信，你質疑左膠，佢地就會屌埋你係種族歧視
想唔想俾人話係種族主義者？唔想啊嗎，唔想就收聲

唔係話歧視, 但啲gay/les 特別麻撚煩, 仲小氣過啲真女人/男人

Hitler is a murderer

Retards: you are racist

大家上去ig 幫拖啦，勁多鬼留言支持佢

It looks better and smarter than Winnie The Poo

Twitter 要人

去佢IG吹下水啦，有啲手足已經同緊班扮外國人嘅支那人鬧交

歧視咪歧視囉屌你老母 唔撚俾？依家支那搞撚左個武肺出黎搞到全球雞毛鴨血都唔俾屌？

留言全部都支持佢，應該有delete post

咩呀幅圖嗰個擺明係Declan Chan 點樣另一個人

集中reply 返留言俾佢果d 人， 大家一齊努力

大家記得呢兩條友度留言話俾D白皮豬知，習種張POSTER唔係Racist，叫人唔好支持獨裁殺人共產黨
Bryanboy:
Declan Chan:

Declan Chan個IG已經唔俾留言，但係佢個IG有TAG呢間瑞典時袋品牌Acne Studios，大家可以去佢地FB留言，叫佢地唔好再同Declan Chan合作。

大家去呢度留言支持佢地
創作「習種蝙蝠人」的藝術家:

涉事瑞典餐廳：

點解D左膠白人放習總上去就就係歧視黃種人
係咪要油佢做白人就ok